吳卓羲開全國首間figure博物館 展出自己多年收藏珍品 包括價值$13萬1:1 Iron Man

近年好少喺香港電視劇見到吳卓羲，原來佢最近喺北京開咗全國第一間figure博物館。呢個博物館名為《吳卓羲個人雕像模玩博物館》，展出咗佢收藏嘅超级英雄figure，包括Marvel、DC都有。

之所以會選擇開博物館係因為兩個原因：
第一，他收藏嘅figure數量實在太多，而每一個figure都要放喺可以完全欣賞到嘅地方，而佢屋企已經放唔落啦！
第二，吳卓羲屋企養咗幾隻貓，主子好易整爛啲figure。
而吳卓羲都對figure勁有興趣，想有一個地方俾其他figure狂熱份子交流，所以決定開呢個博物館。

呢個博物館不設門票，展出咗吳卓羲大概三分之一嘅收藏品，另外仲有200幾個figure未運到。

其中有一個1:1嘅 Iron Man figure，價值成13萬！

雖然Iron Man仲未運到，但係喺博物館已經有一個1:1嘅蝙蝠俠，全球得10隻，勁珍貴！

入面仲有好多figure，每一隻都係吳卓羲親手砌㗎！

唔係咁都要抄古仔嘛? 古仔個倉型好多

召喚會員御用衝動撚

就咁放出黎，一日就俾蝗仔玩爛

古天樂：睇完嚇左一跳，然後得啖笑

係大陸開過幾日佢d收藏一係爛晒一係俾人偷晒

射燈+無玻璃櫃

開放俾咩人去先

佢做咩咁睇唔開

我估三日

毐撚有$就身痕

估下d figure 要幾多日要甩頭甩手甩腳

紅衛兵砸爛封資修

又唔係吸毒叫雞 都算正常嗜好啦有咩好屌

三日後再影張相睇下展品變成點

難怪當初古仔會帶佢出道!

有冇相 片

衝動派掌門人

係唔係古先吾記得買多左，有double,送比佢...

下 咁樣實比大陸人搞爛哂

男人老狗重玩barbie

仲

買哂保險準備換錢

Google N YouTube